林鄭話叫兩個仔暑假唔好返黎香港

真係好兩個仔就可以係外國接受教育，香港班年青人就被黑警打，做港奴，公平咩

林鄭兩個仔都冇屎忽俾狗屌死

快啲直接去中國長住...永世做大陸人啦..

英國巴打你哋好

有無人發夢識佢兩個仔仔

希望佢地瞓住返香港

有冇外國巴打幫幫手，俾柒婆試下親人出事既感覺

係希臘？

會唔會其實佢兩個仔都唔想見到佢